親耳聽到有人收錢去沙田攪事，小心！

一定要冷靜！有人出2500買「鬼」去沙田！我見到有外賣阿叔著晒黑衫大大聲話今日去沙田遊行，話佢收2000蚊只負責起閧，前鋒收2500就掟嘢，攪亂個場，等警察有借口清場！大家小心唔好中計。

片？

班狗係咪都會清場架啦 有撚分別

經過琴日 警察清場 要搵藉口咩？

大把人收錢搞事，仲要月薪兩萬幾

係呀香港警察收晒錢搞事

好撚低級既分化

傻閪五年前既招你而家先用

Blocked

係就好呀
反正有冇人搞事班魔警都會清場架啦
多幾個前線攻擊手做勇武示範都唔錯

克警做嘢駛咩藉口

泛民好撚驚跌票，咁早就開工。

槍響之前：金恩博士與三個邪惡的最後鬥爭
人們當然知道馬丁路德金恩博士為黑人民權運動奮鬥，知道他著名的演說「我有一個夢」，或者知道他在整整五十年前的1968年被槍殺。

泛民，要學馬丁路德金。
我不反對不支持勇武，但理解。請在勇武前冷靜想清楚後果(自己和旁人）.不受傷，不流血。
「我有一個夢」背後有「選票與子彈」支持同保護

2萬5都冇人去啦

乜撚野年代，成撚日講親耳 但錄音影張相都無?
收皮啦屌你老母

攪咪攪囉，反正黑警自己都會攪啦